人唔笑狗都吠英文點講?

men don't laugh dogs bark

秒 此post已完

Singaporeans don't smile
Singaporean dogs 9 bark

cuhk

痴線

OUHK = U